機場太多人 只會嚇走遊客

本來有遊客可能會過黎望下 但太多人就唔敢過黎 同意？

有冇人去曼谷機場睇黃衫軍？

香港好危險 唔好黎囉

嚇到啲人唔敢嚟唔好咩

我覺得大家如果讓路俾遊客 可以講聲sorry
be humble 有禮貌先係我地嘅皇牌！

食屎啦你

唔黎仲好

唔好，凡事唔可以太極端
屈我和理非嘅可以起我底先

打緊經濟
最好放埋催淚彈

收撚皮啦5毛
睇你開過既POST 知你咩料啦

【和你飛】機場集會文宣資源集合

你條撚屌開親post 都on99

好多三毛

其實AA有間起條通道同派人維持秩序比遊客走

大家起撚左底先

block

點嚇走?
嚇到佢即場縮番入個禁區度咩?
佢點都要出黎架啦
手足有禮貌就ok

又BLOCK多個一毛

不推文回覆

Block

要有幾低能先至可以問得出呢D問題

太多人 反而做唔到promote

不推文

負皮 不推文

嚇到佢地改機票即刻走啊

好👌🏼

請善用起底功能

香港太多人 只會嚇走遊客

你老母個西太多唔同男人d精，嚇走你老豆

死撚開啦五毛狗

on9

起底 > block > 不推文回覆

咁都比你諗到,抵我Block你啦

請善用不推文回覆功能

唔好意思，我講清楚少少
一定要人多，但唔可以做嘢嚇親遊客

屋企個冷氣涼唔涼啊

噉應該點做？

係呀
遊行示威人太多又會嚇走街坊
乜撚都唔好出啦咁樣

我淨係見到好夕旅客比like

yes

咁不如大家返屋企瞓覺抗爭囉好唔好呀?

咪理樓豬。唔好推垃圾post

我未聽過集會會嫌多人

地鐵多人會嚇怕遊客所以樓主唔好搭地鐵

鬼撚到你

星期日中環好多菲傭
只會嚇走遊客

不推文回覆

搞彎旅遊業

未見過有人好似你咁on9

狗隻全面進場

自認英文好少少嘅可以問埋
Would you like to know more about hong kong?

最緊要
BE HUMBLE

收皮啦

攬炒

香港太多人都會嚇走遊客

都到左港 唔通即刻搭飛機走咩點嚇走呀

機場冇人好，清場囉

屌你啦 沉底

尖沙咀多蝗 只會嚇怕遊客

屌你老母

不推文

block

樓主你同我收皮 香港本身夠多人啦
我地咩都危險嘢都冇用點嚇走遊客
你咁嘅智商都行出嚟帶風向就真係嚇走遊客啦
請善用不推文回覆

根本放彈都唔應該黎

咪撚黎囉，你估香港真係靠旅遊業搵食呀？

又黎
死仆街走開啦

勿推回覆，唔好推樓主post

Blocked

我地保護遊客咋
免受黑警用過期催淚彈毒害

當然，會出

麻煩巴絲打善用不推文回覆

完全封鎖，上一頁

睇完標題直接負皮，Block
不推文冷處理

收皮啦嚇到佢轉頭上返飛機?

請善用不推文及起底功能

收皮

你唔知機場係咩用途？

請善用不推文回覆同起底功能

樓主確認一毛完全封鎖done

見琴咁大班黑衣 邊個敢過黎了解
圍內打下飛機咪算

on9
你見到多人係咪即刻轉身撘機走呀

勁多遊客笑笑口問問題
落場睇下吖俾鳩0.3

冷氣樓主

撳錯正評

依家最大問題就係嚇唔走人

怕人多就唔好黎香港啦

善用不推文回覆功能

3毛收皮啦

食撚屎啦

不推文回覆 等膠post沉

香港危險呀！唔好黎啦！

Block 上一頁 咪撚理佢
仲有開不推文

五毛收皮
大家唔好幫推

驚就唔好旅行

太多人從來都唔係問題

係班人做緊咩先係嚇唔嚇走人既根源

和平表達合理訴求有咩得人驚

又唔係要打班遊客

請用不推文回覆

ON9

而家和理非好失禮你咩

又BLOCKED一隻

blocked

好多人都有，有條唔窄嘅路俾旅客行

on9 3毛

麻煩睇返新聞睇下yellow shirts做乜
再睇下我哋做乜

請善用不推文回覆

善用不推文回覆

blocked，上一頁。對住呢啲無聊post冷處理就得

點解會上咗熱門？做乜鳩？

起一起樓主底...哇...不推文回覆

起低一睇
又一個5毛

香港好危險

遊客落機唔通會唔走

係呀，佢落左機發現太多人轉頭上番機返屋企

不推文呀屌你地

響機場嚇走佢地都係為佢地好
好過等佢地食狗子彈先識驚

響現場
大把外國人支持

返去含撚啦你2毛

不推

真係得啖笑

唔覺喎屌你老味

就係要呢啲炸嘛

大家唔好再推啲無謂post
例如下面嗰個垃圾post都可以推上熱門你地係咪傻撚咗

開post嗰條友擺明係另類五毛，不停開建制派啲廢話post，擺明引人入去鬧啲建制，推走其他有用post
你係個post笑柒689有用咩，大家好好地運用block同不推文回覆個功能好嗎

另外樓主呢啲都係，block咗佢就得，唔使覆

和理非咁難得嘅機會 不了

有auditor發現，大陸遊客根本冇少到呀！！！！
又話冇大陸團黎香港嘅

分化撚開始出現

你開啲咁柒"高質"既post 只會嚇走我地
收皮啦

P牌特別岸鳩

show blocked user

必經點會嚇走啊 人地經過見到我地咁有秩序 反而會好奇過黎了解咩事 所以咪再話嚇走人

咁咪唔好黎

咪唔好嚟囉 接機有錯咩

低級分化， 有禮貌就得啦

香港打緊仗，外國都發咗旅遊警示，請唔好嚟！！

驚就岩啦

點趕走？ 即買機票走？

唔同意

起底，不推回覆

都黎到啦唔通調轉頭入返禁區咩on9

越多人越好

咁樣越多人知我地既不滿

只要唔會影響遊客安全，唔會阻延遊客就得

佢地要飛就點都要去機場架啦，點嚇走呀？
何況比佢地親身經歷下香港示威者係幾咁文明唔係好事？

起底 負皮 上一頁 不推文

即係番轉頭上機走呀？

屌你老母仆街冚家鏟，多多人都唔夠

善用不推po回覆

樓主屌你老母

負皮 上一頁

咁撚低質就返中国啦屌

就係想攬抄

嚇乜? 咁多國家都出左旅遊示警啦
佢地走咪好 唔使比黑狗傷害

點走？原機遣返？

膠都廢事比

挑！

香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!
香港危險 快逃離!
Hong Kong is dangerous, escape!

最好係咁

唔同意
黃衫軍痴撚線
香港示威者好和平

坐係度都嚇得走？

機場有邊日唔多人🤣🤣🤣

屌你三毛

be nice pls

五毛死全家

要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

都係個句啦
禮貌

唔會
只要大家禮貌啲
讓路俾人就得

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

【突發】金管局4000億美元去左邊？

驚就返屋企啦。同遊客講

你同你老母個樣就真係嚇撚死人啦

唔好理D3毛，有禮貌，唱多D歌

五毛都唔該高質啲啦

香港少咗自由行就會吸引遊客架喇

樓豬姓膠，勿推post回

負皮 不推文 加 收皮啦

善用起底功能

屌

又一個

每個禮拜5,禮拜日都係儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美, 去叫雞叫鴨
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多暴徒, 黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲

每個禮拜5, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

Five Demands!
Just and Sound!

dllm 唔通一落機 即刻上去買機票走咩

無聊

不推文回覆 樓主收皮

搭緊車去 食埋野會唔會太晏
放左工好肚餓

本來你老母個臭閪就唔應該生你隻生滋狗出黎亂吠啦 但咩係呀屌你個臭咀同唔同意呀仆街

機場同經濟戰
長久先有威力
兄弟姊妹去機場消費
振興大灣區

用不推文呀你班仆街

咁你又推

撳錯制 我係白痴仔

咁ON9你都講得出？完全封鎖

你老母夠多人屌啦，我咪又係排！

呢位巴打都幾有趣，嚇得走既咩，佢都過左關，攞埋行李，唔通佢立即上一層出境大堂買機票走？ 人多才能夠表達民意所在